# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-23 13:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\django_redis_data_manager_core\admin.py:36
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\data-manager.html:19
msgid "Data Manager"
msgstr "数据管理"

#: .\django_redis_data_manager_core\admin.py:43
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\django_redis_data_manager_core\apps.py:6
msgid "Django Redis Data Manager"
msgstr "Redis数据管理"

#: .\django_redis_data_manager_core\models.py:13
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .\django_redis_data_manager_core\models.py:14
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: .\django_redis_data_manager_core\models.py:15
msgid "Key Separator"
msgstr "分隔符"

#: .\django_redis_data_manager_core\models.py:36
msgid "Redis Instance"
msgstr "Redis实例"

#: .\django_redis_data_manager_core\models.py:37
msgid "Redis Instances"
msgstr "Redis实例"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\data-manager.html:15
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\data-manager.html:100
msgid "Redis Keys"
msgstr "“键”列表"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\data-manager.html:108
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\data-manager.html:109
msgid "Reet"
msgstr "重置"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\data-manager.html:123
msgid "Redis Key Detail"
msgstr "“值”详情"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-hash.html:4
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-list.html:4
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-set.html:4
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-string.html:4
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\namespace-detail-table.html:4
msgid "Key"
msgstr "键名"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-hash.html:8
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-list.html:8
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-set.html:8
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-string.html:8
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\namespace-detail-table.html:8
msgid "Type"
msgstr "数据类型"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-hash.html:9
msgid "Redis Hash"
msgstr "字典（hash）"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-hash.html:12
msgid "Field Count"
msgstr "字段数量"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-hash.html:16
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-list.html:16
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-set.html:16
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-string.html:16
msgid "TTL"
msgstr "过期时间"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-hash.html:24
msgid "Field Name"
msgstr "字段名"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-hash.html:25
msgid "Field Value"
msgstr "字段值"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-list.html:9
msgid "Redis List"
msgstr "列表（list）"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-list.html:12
msgid "LLen"
msgstr "列表长度"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-list.html:24
#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-set.html:24
msgid "Index"
msgstr "序号"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-list.html:25
msgid "Item Value"
msgstr "元素值"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-set.html:9
msgid "Redis Set"
msgstr "集合（set）"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-set.html:12
msgid "Set Members Count"
msgstr "成员数量"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-set.html:25
msgid "Member Value"
msgstr "成员"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-string.html:9
msgid "Redis String"
msgstr "字符串（string）"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\key-detail-table-string.html:12
msgid "Value"
msgstr "值"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\namespace-detail-table.html:9
msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

#: .\django_redis_data_manager_core\templates\django-redis-data-manager-core\namespace-detail-table.html:12
msgid "Count"
msgstr "计数"

#~ msgid "List"
#~ msgstr "列表"
